[突發第二次] WYSIWYG Editor 開post從來未試過咁簡單!

WYSIWYG Editor

WYSIWYG = What you see is what you get
打緊嘅時候見到啲咩 到時就會出咩 減低用rich text 嘅成本 唔洗再preview 轉嚟轉去 去睇自己有冇打錯 加密失敗

- 保留原先design，零學習成本
- 唔洗再對住bbcode，開tag閂tag，睇到眼殘
- 支持rich text，bold italic underline strike
- rich text 支持 predefined hotkey
- 支持quote，code，加密
- 未支持上載image，用返連登嗰個先
- 打完一鍵copy，去連登paste搞掂
- Auto save，自動記住你上次打過嘅嘢，data儲喺client side
- 唔收集任何user data，無backend server，offline都行到嘅tool
- 支持standalone網頁版面 同埋 chrome extension
- 支持開關透明版面

Chrome Extension

SHA-256: df8f717c1666df29b476e5f9fad8cd20c56014cffdb422d88fa5fe618adcfee5

網頁版傳送門

啱啱出世，可能好多問題，希望大家見諒
最後希望大家用得開心!

哇屌，勁

正野!

樓主好勁

唔洗對SHA-256
update咗extension 而家0.1.1
change log
0.1.0嘅朋友 要自己再follow返啲step裝多次
因為無諗過auto update嘅問題
而家對返裝嘅extension 個app id啱就得

kajbhaokhejchokeeaeghickdcgpghde

呢個extension做嘅嘢只係inject 入個dom度
無取用連登任何資料 但如果覺得都係要有保障嘅
可以用iframe版 iframe 同 連登 2個seperate domain
唔會access到連登啲嘢
iframe版 extension係open souce

可以自己揀build or 直接喺個網度download

但係就無得auto save 自己取捨

等其他巴打俾意見, 暫時都唔會用任何非官方extension

連登臥虎藏龍 我有冇做手腳 佢地一睇就知

點解呢個會推唔到